我女神唔肯上我度私補

是咁的
話説我就係養緊兩個柴犬嘅呀sir堂度識咗我女神

最近佢同我講
女神
我
:我想補埋中文 陪我呀
:好呀 你想補邊個
:yy
(我心諗 唔係呀嘛 嗰個基爾獸 你上咗之後愛上佢個外表 咁我點算）
:其實我中文都唔算話好差 不如你上我屋企 我同你私補下
(可能我太心急 佢已讀不回我好耐）
: 你認真啲好冇
講完依句之後 佢就開始覆得我好慢
最後我同佢講咗好耐 佢應承咗同我補吹吹

但其實我只係想講
我真係好驚你俾yy個外表吸引住
身邊啲女當yy神咁拜 話佢又文青又靚仔咁
我唔想你變到好似佢地咁
你明唔明我嘅苦心
就算你唔上我度 都唔緊要 雖然我好想
我寧願你日日同我俾條毒撚chur你
都唔想你俾個基爾獸浸淫你

點解你唔肯上我度 真係驚我食你隻豬咩
同埋點解啲女咁鍾意隻基爾獸呀呀呀呀

知嘅人勿相認

毛都未生齊

收皮喇小學雞以家d00後咁撚on 9

我做錯咗啲咩

怕唔夠人爭？

yy都靚仔

我唔明佢有咩好 我認佢文青但佢一啲都唔靚仔